曾浩輝：係咪考90分數學既就比85分既(能力)好呢?

利申：我淨係知考95分既就一定比得50分既好

三層比兩層鬆化

我只關心曾醫生及其家屬打邊隻

咁樣講唔撚使考試

而家係90vs 85咩

係95 vs 50 喎 屌你老母

咁係咪85分就比90分好？

係

咁合格係唔係比唔合格好呢？哲學撚？

好講唔講 講數學 條友真係弱智

可能全部唔打

佢係咪已經猴住食衛局局長個位

統計上係
奶共奶到基本專業操守都冇

根據香港考試評分制度的確係

話時話，90分同85分代表邊個先？

5分可以差成個grade喇

又係度SPIN

如果夠多次TESTING, 就可以將誤差減至少於2.5%, 咁90分一定比85分好

疫苗TESTING有效率係過百次, 誤差率邊會有成22.5%咁大, 如果有咁大, 唔該叫TESTING班人去死

唔見得小學主席有幾好囉

係唔係個外型生得似人就唔係畜牲呢？

考試就寫落張紙計分
打針就用生命值黎計下支針幾多分
有腦既都識點諗

咁你大學收人係要75分 74分系統已經filter走哂 74分的人可以點 咪選另一科

咁奶共醫畜係咪唔屌唔鬆化

唔咁5吋會好過9吋？！

人地冇畫出腸啫

我淨係知考90分勁過出曬貓先考50分嘅

會唔會係考連95分嗰個都做唔到嘅5分題目，反而畀50分嗰個做到呢？

Yes

呢個社會不嬲3歲定80架啦

低分高能都係註定做社會低下階層啦

條友up緊乜春

你考出貓仲考得個85分就收撚皮啦

咁不如唔駛讀書考試啦
反正都睇唔到大家能力

哈，專家喎，專家喎！

呢班醫撚第時比大陸醫生取代真係唔好怨
帶頭自毀長城

林奠成日講自己考第一係咪要造反？

係咪AL 6條A

就比6條F好呢？

哈哈
即係咁多年jupas 都係廢

AL 5分可以差一個grade, 一個grade可以影響你前途，家人關係，錢途，呢d撚樣拎去打靶先得，奶共咪奶到咁出面啦

係50

家下唔係講成績wor

講緊%wor

咁講不如同你對賭
我贏既機率90%
你贏就50%

你肯唔肯同我長賭呀

睇標題以為佢串緊柒婆

食屎可能醫到肺炎
你未食過點解唔試下

我淨係知85分唔係90分
唔係佢唔想而係佢做唔到

數學黎講，無咩可能

根據香港教育評分制度
係

100蚊係咪比1蚊多呢？

哦, 唔通遲到果個贏咩

原來真係有人覺得係

同許狗爭緊

呢啲咁嘅前高官乜都撐政府
嘔心，請問你良心何在？

條友想昆尻d弱智啫

屌佢老味當年佢入U係咪高分嘅入先？
痴撚咗線
以前覺得佢幾有型689上台佢唔撈
身為醫生但又去動漫展買玩具幾cute cute
依家我想佢快d仆街4呀屌佢老母！

咁，大學入學點解要3322？係咪2211 嘅就比3322嘅差呢？

唔係咩
如果唔係咁考黎做乜
戇鳩

95分 係唔小心做錯少少野
50分 係大部分都唔識 只係果5分咁岩撞中

你咪試吓DSE唔好收5**收3囉

考一次真係不能作準

考10次就肯定人地叻過你

一次就話 但幾十萬個data都出到90比50 咁點計先

90分能力高唔高過85就唔知

但年年考第一就肯定係低能 睇吓係下亞厘畢道個位就知

真係神奇，而家個世界成日都可以講埋d咁無邏輯嘅說話

點樣考90分能力唔比85分好

個邏輯推到去100對0,分都得

source?

如果咁講咁應該用咩準則去判斷隻疫苗既效能？產地？

好5分都係好

同大學講啦，俾機會我入大學

認真答你，拎到９５分係因為答到某條鑽石題先拎到９５
你拎唔到姐係答唔到
８５同９５冇中間

咁不如唔好考dse，想入咩系就入咩系，讀唔掂先quit。

屌生活係支國殖民地，就係要習慣低分劣質野 好過過高分高質野呢個邏輯

D有邏輯係哂連登啦

所以連登係最大個恐怖分子基地

唔計垃圾五毛,全部會諗嘢的人係哂度

會諗嘢D人好危險架

thats what exams are designed for

依條問題都幾複雜
曾醫生up乜鳩

曾醫生當年考少幾分都可能冇得讀醫

即係佢認同現時嘅考試制度無法反映學生真正能力啦

以後dse係咪攞一半分就可以入神科

咁佢又錯唔哂

文革時期 有個叫張鐵生的學生交白卷\

仲得到讚賞

條友應該未死 請佢由支那過嚟坐羊膶雄個位啦

其實係

90分同85分咁接近，當然大家差唔多啦。

宜家係一個95分，另一個50.66分呀！

自己打左先講

佢要幾多confidence level?

咁取消考試囉 既然你都知分數分唔到高低

係咪iq150就比iq85好

支那係50分(假設冇做假) 唔係85分

佢寸緊 IQ 160

為咗上位
連常識都可以唔要

👆👆👆👆👆👆👆

唔通低分果個贏？

一個無腦小學雞習近平

連用香港D人都係無腦

你依家等錢洗
係你兩前有兩畢錢
95萬 同埋 50萬
你依家只有一個機會選擇拎一次錢
你會揀95萬 定 50萬呀
都on99嘅

秒撚咗條撚樣「專家」

唔通唔係？

個陣佢就唔傻囉

多一分咁係好過少一分架啦
十個有9個9都係咁答
唔信問下18區街坊

交返個牌出嚟啦

呢D鳩up理論

你認真就輸了

弱智先問得出咁既問題

點會唔係？

係咪想講考90分數學個人中英唔合格
但我地依加講緊 今次 數學 成績

我就知有一隻科科考一百分係最廢嘅

想問如果係咁 個分數要黎把撚？

咁都唔代表佢能力好

佢係出貓先得50分

D狗官為奶共已經無人性, 咁撚樣都講得出

極端主觀, 國產咁好你打囉

攞5*嘅學生能力一定好過攞2？

收撚皮啦 冷哲學咁

係咪5**一定比4好？
點解全科5**入到HKU Medic，我全4要讀shitty asso?

問佢人工週薪$90K同$85K係咪一樣呢？？？

林鄭:我最好

曾醫生提晒水啦
90 梗係好過85啦
大家知點做

年年第一果個

咁best 5 20分係咪可以讀醫？

諗D好既例子先再講喇

屌你老母，乜鳩廢話嚟。。。

50%同95%都差唔多啦

係

完

有敏感唔打

唔好將分數政治化

呢條友肯定又想爭做局長

講咁多 係大家面前自己打支科興針咪信你囉

考試能力唔代表其他既

我會去打衞星五號

有冇一個考試係用一大堆活生生嘅人去做測試咁考？